九龍灣連儂牆之外傳！

記住唔好去龍城冰室食
間野痴撚線 大部分職員都話學生係暴徒 支持送中
仲話要通過條惡法捉班學生返去坐！
果幾個呀姐係嚴重痴撚線！
一路食一路聽佢地係度大大聲講！
果晚食野真係食到嬲

唔好食「龍城冰室」唔好比佢賺我地錢！
唔好食「龍城冰室」

好多茶餐廳/冰室都係深藍開

下次盡量錄音/片會好啲

Push

自推！
果晚食飯真係嬲到打7果幾個呀姐

從來都未食過
不過屌佢地老母等執啦

食過兩次
以後唔食

推到間野收皮 同葉國興一樣咁無恥！
平時間野冷氣機又係咁滴水

歡迎入內討論 有講點守連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

Lm

如果見到唔衛生情況，請用1823 投訴！

貼上連儂牆啦，連儂牆對面就龍城

要推啦咁
轉食「永發廚房」
好記得616完左後 入去「永發廚房」食野
職員見我地著黑衫好撚有禮貌 痴撚線！酒店咁樣
對比起609係「垃圾龍城」 真係好大對比！

已經唔會再食！我6月9遊行完去食dinner時都聽到，特別個收銀呀姐！！！

係 屌佢老母 仲要大大聲話好彩自己個仔唔會遊行
仲話Gphone帶頭搞事（sad,Gphone果陣仲坐緊囉）

推！轉食永發廚房！

推上對面連儂牆

牛頭角牛頭角道55號利基大廈A座地下E號舖
行遠少少都食
有腳骨力換半點骨氣

pish

多野揀 又足料
龍城垃圾

淘大行過去永發仲近

推
屌佢老母 暴徒呀啦

推佢老母

咁觀塘果間都要收皮